醉酒夫婦當街吵架 多事大陸仔學舌遭暴毆

醉酒夫婦當街吵架 多事路人學舌遭暴毆

山西太原前日上演鬧劇，一對醉酒的夫婦在街頭吵架，而站在對面馬路「隔岸觀火」的路人竟「無事偏惹事」，即場模仿妻子罵丈夫。夫妻二人一氣之下不再爭吵轉而「一致對外」，上前毆打該名多事的路人，將對方打至頭破血流。

事發於前日凌晨，涉事夫婦到一間飯店飲酒過後，疑酒意大發，竟在街頭吵起上來。正在二人爭吵之際，對面馬路一名路人卻模仿他們吵架，當即引起他們不滿。「我說一句他(路人)學一句，我老婆罵學一句他又罵我一句。」打人的男子表示，他不忿被罵，因此聯同妻子毆他該名路人。

對於路人的遭遇，網民多不予同情，直言他「抵死」、「多事」、「別人家務事學甚麽舌」、「被打與人無尤」。

其實香港都有好多呢啲戇鳩仔，只係香港人um春唔會講到咁大聲

抵死

呢d唔叫做鵪春掛 咁做擺明係撩交打，細細聲自己友笑完咪算，咁大聲做咩

中国夫婦很中国

拍片返屋企先笑啦